# Отечественный CGI

Да, я не только программист :grin:

А ещё я люблю писать статьи.

Зачем я это сказал?

Зачем я написал вопрос?

Стоп, зачем я вообще это пишу?

Блин, хватит писать!

Руки, остановитесь!

ц4жаягржщяошщхякнящз

кц436344 24;%№;З40-94
4: